今日我生日啊 黎乞一句生日快樂

好懷念以前fb 以前一堆人留言祝你生日快樂 你再回thank you加吹兩句水

Happy Birthday Bro

Thanks ah

生日快樂

我都係

Not gay but thx

你都生日快樂啊 巴打

多謝

多謝～

巴打生日快樂
祝你每日都開開心心

同我同一日
btw hide 左fb b day就知邊啲係你真既fd

生日快樂 有咩願望先

你都係呀生日快樂

巴打生日快樂

生日快速
生日快遞
生日快樂